［文革］藍絲組織開始搞通識科

有藍絲指控元朗趙中通識科教材偏頗

呢啲係佢哋嘅截圖，你會發現啲資料通常係到資料三就冇咗，又或者冇咗幾個資料

利申舊生，以我所知呢啲資料係唔同來源，立場有正有反，一個議題通常有6-8個資料，同學就議題睇完咁多份資料之後，就分組討論正反論點

而公民抗命、西環治港，呢啲概念亦都係常常接觸到嘅字眼，冇可能唔教
而呢啲概念完全符合通識科課程指引

而下面都有留言話個藍絲淨cut一邊立場嘅資料，以偏概全

Link在此，入去屌柒啲藍絲

Link唔到去fb app嘅話試吓呢個

根本通識就係中立當持平..

但係佢地依家連扮都唔撚柒扮
中立都唔撚比

中立=中方立場
下面有藍絲仲話廢除通識改做中史，到時教到近代史又話偏頗

推呢個卑佢地睇

推

Pish

比班藍屍得手 就真係玩撚完

讀中史先會反共囉好冇

依d 藍絲未讀過又唔識野 好心收皮啦
就係佢地成日一言堂先搞到咁on9
以為自己係真理 世界圍住佢轉

一直唔知佢哋邊度嚟嘅自信，覺得啲人讀中史就會愛中國
明明近代史醜陋到飛起

佢哋知唔知liberal studies個liberal係咪意思

冇了解冇認知. 中立係應該 呢啲叫modesty
有了解有認知但又要中立. 就係智商既問題

以為liberal 就係亂鳩咁讀

其實中史做必修科講咗成10年，全部都係共狗議員提出
如果我讀中史係咪要忽略中國內戰同8964呢

最怕佢唔改中史必修
越讀越覺得呢個所謂中國on9

可能要用呢種教材先得

繼續啦
到知道真相既衝擊咁大

繼續啦
到知道真相既衝擊仲大

建議大家report 呢個page
我上次留低咗佢唔啱聽嘅comment 跟住俾admin block 咗

遲下變成唔讚美共產黨都唔得

下次可以問下佢哋，究竟邊一段歷史令佢地對中國自豪
除非你封埋網，成個課程淨係教習思想

share得李力特大導演啲 人都係弱撚智

藍絲未讀過通識唔知通識點考就出黎柒

好彩有英國打鳩死中國，唔係香港仲係小漁村

而家都仲係漁村

唔岩聽就話唔中立

去武漢讀囉

之後又比番中国打爛呢。。

通識係要寫晒兩面Argument先會高分

乜鳩都各打五十大板扮中立

藍絲眼中嘅中立
利申唔係我影

最多大小程度同意
冇中立呢個答法
不過無論係多大程度題同同意題，都需要相反論點做駁論

屬於香港人嘅書店

從蝙蝠湯中我們認識了武漢肺炎

不如全部唔撚準讀書啦，好似班偽進仔咁就最易管。
讀得書多擴闊眼光自然睇野更全面，有獨立思想。比你必修中屎，現今資訊發達，你愈隱晦啲人愈搵得多你啲屎

因為佢哋都係冇讀過書嘅人，佢哋以低學歷為榮
大學生=廢青、曱甴

個「家長」 收咗幾錢？
係咪真係家長都好可疑

趙記鄉中都係官校，都係跟EDB指引出課程，佢地究竟知唔知自己屌緊邊個？

有個藍屍講野又係好笑，你唔入呢間，不如講佢入唔入到啦，兩間band 1C至少

佢唔睇埋無highlight個啲，兩邊資料都有，而且有埋出處，好正常啵，讀書唔係讀哂兩邊咁讀啲咩

叫佢哋啲仔女讀伯特利算啦

del左

有時真係忍唔住笑

叫一班無讀過書既/ 唔係讀教育既 去批評人地專業

香港.....

成個page冇埋？
我入唔返

因為中國都係呢班人掌緊權

文字獄黎啦

好有正義感喎，若要人不知 除非己莫為

美國野你仲用？

根本成個港共政府都係敵人

原來而家藍絲唔敢認自己做建制派
都唔係叫你認係少數派/反民主派